被人打唔還手果位巴打根本係捨身成仁！！！

屌佢做咩唔還手果班撚樣好心代入人地角度諗啦，現場人又多過藍絲，被人打果個巴打又好明顯操過既，唔還手比還手需要更大勇氣！
佢應該知有人拍片想俾香港人知道藍絲幾暴力，所以先唔還手。
大家唔好白費佢一番心機，將條片share全世紀

仲唔還拖 咩事啊

屌 睇到好心痛 辛苦哂呢位巴打

佢比人𡁻果幾下唔係白費

今次文宣大把野玩

下一單野又唔還手死人嘅話又點？
條片引以為戒，唔好美化，唔好學習，記住識擋。

唔還拖還唔還拖 點解仲要去佢前面畀佢繼續打

暈左一暈又彈返起繼續諗住同佢講道理。。呢

擋下都得掛

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

唔還手都護頭啦下話?

和理非 呢刻係打輿論戰既時候
出盡全力 推到媒體關注
比壓力警方同律政司

巴打好傻 但正正係巴打傻 提我地每個人都冇放棄到 用緊唔同既方法去守護住香港 話比壞人聽 我地係唔會輸

不過下次唔好再有手足咁傻喇 行駛合法市民權利 以武制暴 佢地先會識驚架

靚仔忍得咁辛苦
都係想我地廣傳啫

下下硬食。。條肥西真係出曬奶力。。DLLM

文宣組要幫呢位巴打出番一口氣
辛苦哂呢位巴打 你好犀利

發覺個啊叔都幾有趣
靠洗碗/煮飯養家 講到好似好風光好威咁
究竟點解佢大個要洗碗？
係咪我地後生搞到佢要洗碗？
抑或是佢後生時唔讀書，所以大個要去洗碗？
點解以前有人就算唔讀書，香港經濟起飛個陣都搵到錢，但佢仲係洗緊碗？

今時今日唔係話你搵唔到大錢就係廢
係你到今時今日都唔識分是非黑白先叫係廢

細個唔讀書
大個連是非都唔識分

大家千奇唔好畀啲啊叔大到
佢今日要洗碗養家唔係我地既錯
錯就係錯在佢後生唔努力
家陣只係自食其果

btw 希望個位兄弟無事

痴線架咁都唔還拖

個位巴打係真英雄真男人

耶穌級嘅巴打，請受我一拜

Push

唔還拖姐，可以制服條肥佬掛

根本佢on9 講到佢好偉大咁

大家出去不如帶定索帶跟身? 一畀人打就拍片留好證實就即刻拉對家，利申唔知咁樣合唔合法

我明果位巴打心情
為香港，命都可以唔要，何況俾人打
下次我會衝出黎做呢d 傻仔
就算打返佢咪皮肉之痛
大家發洩左個情緒，但係增加唔到我地勝算
只要有一點點都好，增加我地勝算嘅野
俾條命出黎我都會去做
果日圍條女件事俾人拎黎做文章
今次唔可以浪費呢位巴打嘅付出
大家文宣要做好佢

佢洗碗關拆牆咩事

仲要講到佢洗碗係我地造成咁

推爆佢

睇到好撚心痛
巴打去醫院check check有冇腦震盪
下下窩頭好撚狼死

真係唔好再屌藍衫巴打
我相信無人咁俾人打都唔還手，至少都擋下/保持距離
依家佢擺明就係任你打，雖然好on9但都好煽情
文宣組唔該煲大佢

呢條片係我地既武器呀!!!

推上去比各個報章報
呢條片有能力上到A1
1.藍絲話反暴力
2.証明到我地有幾和平
3.警察放左個肥佬

可唔可以唔好吹奏呢d左膠至極既行為

推

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

係膠 不過做到好大既宣傳效果

藍衫巴打知道咁多人拍緊片，係為左大家先硬食幾拳，大家唔好辜負佢一番苦心，一定要廣傳

push，但睇到好火同心痛！

巴打

羅仲謙咁既樣同身材

係一個法治健全既地方唔還拖一定著數過還拖
可惜依度係香港

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

一個膠就好，唔係個個都捱到
我地要反抗啊屌

傻左啊你，大把野可以做文宣，損害自己生命去求輿論？唔係英雄只係傻仔，狗日日都有好幾件事俾你用，全民文宣都做唔曬啊

巴打們做野！

好心痛

俾人打就算唔還手，至少都要即刻訓低

push

依家唯有咁用，大示宣揚班藍既有幾暴力

雖然好心痛，但係已經發生左，下次要識得保護自己，一定要推上報。

我睇到好心up好心痛好嬲
我知可能唔還拖會令文宣做到嘢
但我地嘅人係咪連班廢人都要硬食
狗打我地已經硬食咗
我地究竟仲有幾時先唔洗咁忍
好撚心痛

打到咁樣巴打唔好有事

宣傳咩
班藍絲睇完原來班後生唔會還手 咁撚過引 聽日都去打下先咁呀

睇到好嬲好想喊
好撚心痛 巴打
唔該推到條廢中仆街冚家剷
真係隔住個mon都想打撚柒佢

隨時腦震盪或有其他傷 真係唔值得
要有條片廣傳嘅 食兩拳咩都夠啦
之後就好禁底條肥鳩

帶啲索帶啦

今次真係終極和平理非

唔還手只此一次，再有下次一定要還手。藍衫值得尊敬，但唔值得學習。

我明
但係其他人唔幫手㩒住個阿叔又想點
成班人㩒住個阿叔唔好俾佢打人啦痴線

一定要大做文章！唔可以令巴打白捱依幾拳！

條肥佬下下打頭 痴撚線

建設民主中國style

我知係幫到文宣組做野，但唔該你俾人打咗幾下就即刻還手，或者唔該其他人夾手夾腳㩒住條死廢中啦而家咁即係點？打完人唔洗有後果？

下次收機成班人圍鳩佢
睇下夠唔夠咁多條友揪囉
唔仆街唔識驚架

藍絲睇完好感動？

可唔可以唔好咁真心?
都發生咗咁多單學生被人打，打人個個就一定冇事放走
全香港其實都已經知道啦！
個d扮睇唔到是非不分嘅人，就算你企係到被人打撚死都冇用架！
聽日紅媒都係會寫，"暴徒學生挑釁民眾，英勇藍絲出手制袱暴徒"

求下你哋學識自己保護自己同身邊嘅人

屌你老母，係唔係on9,以為捨身成仁，全世界都笑緊你on9

屌好撚肉赤
呢個時候都唔還拖真係隔住部電話睇見條肥閪都好撚炆

抵佢比人打啦咁撚on9
企定定比人打？
擋都擋下啦
我係真心既，真係好撚on9

戇撚鳩 下次如果出埋刀係咪比人劈都唔撚還拖呀

他打你左臉，你應該俾埋右臉佢打

睇到我好撚嬲 想窩番條柒頭皮個頭

有冇拉人
千祈唔好放過條死肥佬

唔好咁講,呢單野用得好,可以作用好大

下次要擋啊
今次藍絲走得甩，下次連和理非都還拖

唉！雖然條仔on9，但大家快啲share出去啦

起碼都叫俾人打得值喇

遇著呢 d 人做隊友真係喊 3 聲

發夢見到警察打人嘅方法通常都係圍住受害人再抽水，用腳唔會用手

醒下啦 根本方法就錯 咁樣效用係d乜？ 下個又照跟俾人打？
唔係割蓆 係保護自己係基本權利
唔係企定定就叫和平非暴力

知藍絲暴力知左好耐

推上報... 睇完個心好撚痛..

擋西咩
還拖啊

打者愛也

多謝呢位兄弟付出
希望你無乜事

但唔好以為咁做係感化到班藍絲
佢哋只會一邊睇片一邊恥笑
睇完留句「打得好！👊」
有啲再心理變態啲嘅就有樣學樣
因為知道無人還手，無後果

牆爛咗咪再起
如果再遇到一係走，一係就還手

唔好撚再打飛機
下次如果條友係拎刀嘅話
咁係咪要企定定比佢插
唔該各位手足好好保護自己

屌你老母 好撚心痛
係咪咁多個都無人識得制止佢?
唔係叫你幫手打返轉頭
由佢打第一下開始 咁多條仔就禁低佢啦
基本常識 自衛啊！
唔想講你on9
但自慰你地就叻

比人恰到上心口都唔識反抗
難為我地一班要離鄉別井
諗住大家會識醒
點知仲係咁

我真。無野講

一個咁做已經夠
以後要保護自己
必要時自衛開佢波

推俾老蕭睇，成日話苦行式抗爭，而家有人做緊啦，你老蕭係唔係幫拖宣傳先？

唔還手唔緊要..成班圍住唔阻止係咩事???
博唔到同情架
係阿我地好心痛呀..班藍屍只會睇到大快人心...
打人唔使負責喎..又唔會比狗拉喎..又冇人還拖喎..
咁樣只會令到更多藍屍出黎打人..再誇張D非禮埋甚至強姦都有可能喎...

咁點解釋隔離食花生果啲
禁低佢都要啦掛？？

屌你老母收撚皮啦
自己都保護唔到點抗爭

嘩我屌你老母咁撚樣已經唔係要擋，係要還手
個廢老係咪覺得自己好大力
利申絲但一撚定衝埋去打佢
好撚嬲

直情係on9啦 拎隻死人手保護個頭都唔識

巴打 我要對你致以最崇高敬意

欣賞佢，但真係唔可以企係到比人任打

唔該唔屌佢但唔撚好吹奏啦
一撚啲都唔撚型呀咁樣俾人打法

辛苦曬

任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

我唔係叫D人緊佢咁做
只係覺得呢條片可以令中間派 明白D藍絲有幾暴力 示威者係弱者 同之後黑警放Q左個肥佬姐

如果咁都唔煲大條片係唔係好對唔住比人打個巴打?

捨身成仁添啦

推，唔打都打左，可以令件事變得有意義

well done bro

遲啲我地郁手都出師有名
Respect

美國唔敢同核武國家郁手，反而郁d細國，知唔知點解？因為佢地有威脅性。又好似校園暴力咁，如果你俾人打唔還手，永遠都係俾人打嗰個。

和理非係烏托邦性質，
係極權國家，有邊場抗議係用和理非成功？
我答唔到。

講真就算真係比人告都好，我都一定打鑊條肥閪，有咩撚野理由睇住佢比人打，望住條片都打撚爆個mon。

請立即停止吹奏哩種行為！！！
年輕人請你好好保護好自己身體

可以制服佢
將佢㩒係地

真不愧為東亞病夫
香港人你哋咁樣都仲忍?

有乜對佢唔住
衰啲講句 佢咁樣係戇鳩
可以唔還手但唔係戇鳩鳩咁企係到俾人打！
周圍嘅人都唔係由得佢俾人打
要拎證據嘅一個俾夠你兩個拍片乜都夠
其他人企係到做乜鳩
好彩仲有一個黑衫人識推開佢
唔係真係on9到爆

屌真係就黎忍唔到
我地既抗爭真係唔係為自己

係咪太天真呀？班藍絲睇完只會好開心 俾人打要自衛唔係自慰呀

唔好吹奏啦唔該

今次人地叫做得拳頭
我地唔還手 仲企得返起身係好彩
但屌你老母下次人地有刀咁點啊？？？
一比人打隔離果啲至少都要禁低佢先啦下話？？

下次有人唔還手比人打死 就係比呢啲光環害撚死

各有各做

睇得出條廢老侍住自己做開牛工，捱到啲肌肉出黎就以為自己好好打

文乜撚野宣呀，警察暴動咗幾多日呀，藍絲630就已經亂打人啦，要搶高地一早搶咗啦

唔該學識保護自己人啦，你起碼制服佢，拗到佢隻手痛先打唔到你架

拍低曬硬食幾野還拖算唔算自衛？

幫手share 出去

咪係，打歪小小，中左太陽穴就死人。
唔好吹奏呢種行為。
要學識制服。

說好的一個都不能少呢？

說好的不受傷不流血不被捕呢？

一縮個死廢佬就以為自己好撚抽得，上去就係話佢知唔撚驚，唔會屈服係暴力之下。你唔見個死廢佬見自己打完人，人地好硬淨，激到佢再打多幾拳咩，證明佢惱羞

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

推 真係唔好咁撚on9
我明果刻可能都淆底唔敢還手
但依家開始大家都比啲心理準備 照顧自己同身邊嘅人

真係唔好吹奏
一陣個個有樣學樣仲要行前比人打

頭暈即係腦震盪，可大可小。

新文宣方向

自衛呀屌你老母依家係條廢中出手先呀
最起碼都夾佢落地下先喇下嘛

第212章 《侵害人身罪條例》

8 可原諒殺人
任何人因不幸情況或出於自衞而殺人，或在任何其他情況下合法殺人，均不會因此招致處罰。

求下你地唔好助長打不還手呢d歪風啦！呢d咁蠢既行為只會比惡勢力食住上，只少起碼要學懂自衛同保護自己羅！！點解成條片d人靜係識拍片大叫，只有一位黑衫既人衝出黎叫擋幾下！發生咩事啊，血肉之驅黎家，個到6-8個人都擋唔住一個廢柴？

咪撚吹奏呢d行為 一個唔好彩有多個兄弟有事咁點算呀
再講可以唔還手 至少制服佢呀 睇到好撚嬲

屌死肥撚！！！
睇到心都痛埋，巴打仲要幾靚仔，好嬲呀！！！！

係值得尊重先啱，因為佢嘅理念崇高。唔識得保護自己嘅人叫人點樣尊敬？你會唔會尊敬一個被虐待狂？

幾個壓住佢都得 有片為證
佢打人在先 所以制服佢

文宣決定要做 但是千萬唔好鼓勵咁 好心up

睇到喊

睇到好心痛...
真係生命值硬接
唔好再咁傻喇
Btw死廢中最後點？

完全正確

推上國際la

醉酒佬係咁㗎，以後用手踭擋，咁就可以被動地以自衛方式碎咗對方嘅拳頭。

利申：試過，好有效。

跪求起底 + 眾籌搵律師

擋 格 閃

冇撚用丫 6月30號撐警個陣大把人俾人打
連打立法會議員個幾個都冇俾人拉
最多俾你起到底先拉佢入狗處錄口供
告都未必告 但咁長時間仲要打不還手幾多次
我地衝立法會都未失民心 點解會信還拖會失民心
明知啲狗做唔到野點解唔信自己唔信身邊戰友
點解咁多廢老單拖走出黎搞事
就係知道冇風險 永遠最後都係報警
啲狗仲車埋佢返屋企樓下

好值得尊敬!

但最好有巴打要識做過抗打擊訓練，識瀉力同保護頭部先好做呢類危險動作

最多坐兩個月咁囉，所以比我就打到佢入醫院，當然要扮成意外。

呢樣做文宣應該吸引到極大民意
但唔代表佢唔on9

其實冇可能感化到
佢地會自動過濾哂自己睇到嘅野
年青人hi到狗 暴徒
廢中廢老 打 吐口水 非禮年青人 抵撚死

咪囉
點解其他手足唔咁樣做
好撚心痛呀

咁都唔還手

推推

欣賞但真係唔好咁做 會死架

仆街呀叔 得你一個養家呀？
養家唔係大撚晒架

俾人打都唔還手，睇到個心真係up住up住，我明白各有各做，巴打你堅持唔出手嘅原因我會理解，但就算唔反擊都可唔可以保護下自己，雙手至少護一護個頭都好

點解無人報警？

都未必啦 站哂邊

有冇人可以起條廢中底？

推到搵到個呀叔地址啦
當下唔還手有文宣做 可以
但仇無理由唔報
君子報仇 十年未晚

搵返14年啲片呀，仲多武器，大聲播，包保播到啲差佬半身不遂

如果為左感化做文宣
呢條片唔會有用
因為警察再暴力既片都有啦
而家最多咪當你黃藍打交
食幾拳d淺藍當睇葉問 深藍拍手掌
大佬呀好好保護自己啦求下你地

屌你咪害人啦，會被判誤殺㗎

不過其實可以以自衛理由打柒佢，最好就打到佢入醫院不過要扮成意外。

係 14年都贏咗次，超大宣傳效果，唔該Ching你落去比人打，我幫你攞埋光環

條肥佬擺明食過夜粥(練過功夫)
律政司唔告佢
民事好難索償

7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
集中返啦唔該你
兩日搞三單遊行係乜撚嘢玩法
紅土大遊行仲要講撚到明唔關五大訴求事
將軍澳遊行同港島西遊行又同一日搞
點解要分散呢 真係到時有啲咩事 又點樣分身去幫拖呢？？？？？？？

其實的確係 唔好咁做
安全啲嘅做法 旁觀嘅人係應該合法制服打人嘅人

本港法律第221章《刑事訴訟程序條例》第101條訂明，一般市民有權進行拘捕， 當中第101條第2款訂明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人」，而「可逮捕的罪行」是指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據法例對犯罪人士可處超過12個月監禁的罪行，常見罪行如謀殺、強姦、毆打，導致他人身體嚴重受傷、盜竊、縱火等。

至少起咗底先，告咗告唔入起碼都做過。 我係為咗呢單嘢入連登。我Facebook搵咗區議員， 跪求起灰衫肥佬底。

雖然唔認同藍衫做法 但我多謝佢捱咗幾拳

同時我屌鳩樓主老母
唔好再吹奏盲目和理非嘅行為 助長暴力潔癖
香港人需要勇武抗爭

企定定比佢打都叫食過夜粥
我幾拳打撚到佢淆底啦

咁都唔拉？有曬證據

有冇巴絲一齊email俾議員 啲狗一撚定放過個撚樣

利申: 已將有關短片send咗俾楊岳橋同request佢幫手

唔還拖都唔好硬死丫死人架大佬

拉撚咗個暴徒啦屌你老母

個日撐警遊行一早知啦,有人性都一早個唔撐政府,而家俾人知道左藍絲好暴力,咁又點?藍絲又唔係政府,點樣因為呢條片引到更多人反政府呢?
我有親戚係藍絲,佢地介話打得好,而到呢家都仲係中立個班,烈士死左佢地都唔理啦,而家俾人打會冇啦冇啦轉軚

辛苦你

正話Facebook搵咗區議員，等覆。

睇完你講之後試左用手踭擋自己一拳
個手踭好撚痛啊屌

一定要通緝佢 要將呢個肥佬 繩之於法 籲提供 資料 告到佢PK

認同
唔好比人唆擺將焦點放係佢還唔還手到啦
個巴打忍辱負重唔還手就係想比人知道佢地係講道理，藍絲先係醜人
個個掛住鬧佢唔還手有咩用，幫手煲大藍絲打人，等條死肥佬比人拉，咁佢挨呢幾拳先有價值呀

每天都推條片 年青人唔可以成日咁被人打 D人以為黃絲好好蝦

攪大佢 係咪要擺站播片 等多d人知

唔係話踩和理非，但呢種殺敵一百都未必有，但分分鐘自己命都冇嘅方式真係唔值得鼓勵。睇到好心痛，下次有類似情況一定要自衛，好打嘅仲要還拖打佢老母臭西

文宣 推

做gym，操fit，習武，講完

一定要摷佢出黎 要將呢個肥佬 繩之於法 籲提供 資料 告到佢PK

條死肥佬當正自己葉問上身，吓吓攞命，呢啲事件一定要追究到底

和理非又好、勇武又好，呢點本身就係應時刻謹記：

請珍惜、保護有企出黎嘅自己

對方郁手可以唔還手
但受傷痛嘅都應該大大聲嗌畀隊友知！
釋放自己嘅情緒無須強忍表情
如訓低有助紓緩痛楚請訓低！

目擊施襲過程嘅隊友
請一同制止施襲者，然後向警察報案並提供目擊證人

以下討論非勇武面對暴力時嘅應對方法

次次藍絲都出手打人 黃絲就硬食都唔係辨法

藍絲打人幾乎全世界都知啦，到而家都覺得佢哋冇問題嘅文宣嚟托咩。你以為俾人打多兩下就感動到班畜生？就算俾人打死咗班藍絲都係話你抵死咋，拎呢啲嘢做文宣係咪想俾人打多幾鑊？大家唔好咁傻

還拖，㩒佢落地，好似警察咁就得，之後等警察黎先放走佢，唔係被人逗既就搵手機拍曬個過程，佢郁手完就可以即刻㩒實佢

佢係勇者
嗰幾拳為我哋所有人食嘅

我之前睇到仲有一條片 又係隊道 4個藍絲打1個黃絲 叫晒救命同叫報警無人理佢呀 捉住佢D頭髮打呀

真係好心痛，點解d仆街唔早d死 diu

唔好教壞小朋友啦 咁食法腦震盪架

啲廢老揸完你條女個波
摸埋隻蟹
仲要有個沙包
拳拳窩頭都唔還手
正呀
預咗俾人話分化都要講
和理非唔等於做沙包
睇到好撚心痛

起碼都要切左佢隻手出黎還

呢單好似最後撞車

有消息話 青年 巳係醫院啦

over咗喇
咁中埋嚟已經可以行使101
香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」

比著我真係忍唔到,呢位後生仔 你既付出絕對唔會白費.. 你選擇挨打 唔還手一定有你原因,如果係為左大局 你已經成功左 受細佬一拜

［文宣］有D係時候要講清楚啦

係 佢係唔想我地再比人做 好心痛

仲有呢單呀

係咪要打死人我地先識醒？雖然悟空都要靠無限死先變到超西

唔明點解要食咁多拳
你係行左膠路線既
食一兩拳就瞓底插水啦
警犬都會識扮啦
真係暈仲起身做咩
其他人又係 咁多人揸機把撚咩
拍戲 同一個內容多角度有撚用？
一兩部機咪得 唔出手撳底都圍住條肥佬擋住佢啦

屌你老母呢單野做文宣有啲保留
正常人見到都會諗
個巴打做咩唔保護自己/反坑
而唔係討論個肥佬先
文宣效果成疑
藍絲：打得好 暴徒唔打唔得
中立：做咩咁傻唔保護自己啊
藍絲打人都唔係第一日知
屌你老母呢啲野左膠先會受
和理非都唔屌啦

好撚man
俾我真係忍唔住打到個肥佬仆街

唔發生都發生咗，咪再話藍衫啦，雖然我都唔認同唔還手
最好拎呢次做反面教材，話俾其他人知唔還拖就要硬食拳頭，自己諗

屌你老母 好撚心痛啊我

唔洗拍片我都知啦！定係你打算定期比人打去 remind 我哋？同埋避開可以有同樣效果，我真係佢個腦嗰陣時諗緊啲乜， 我阿媽小學嗰陣時已經教我如果你比人打記得打畀轉頭。

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

咩理由都好一個夠晒
以後唔該唔好再俾人打

仲有要諗下如果佢打返人嘅話佢都會俾人拉
大家覺得克警會當佢好似d廢老咁放走嗎？
分分鐘淨係起訴巴打
所以唔好怪巴打啦
如果佢比人拉左我地就小一個戰友

樓主你咪撚戇鳩啦， 又美化件事， 俾人打要還拖小學生都識啦下話， 藍衫俾人打到咁啲牙都唔知仲有冇淨

其實點證明佢係醉酒，酒駕就吹波仔，但鬧事點界定佢醉酒，自己報稱就得條肥佬鳩up話自己飲醉但明顯冇醉

醉酒還醉酒
襲擊還襲擊
唔通醉酒殺人又係罰250？

有白卡都冇咁so la

巴打想捨身成仁真係冇得講
但其他人呢
71立會又識嗌一齊走
而家有兄弟俾人打又咩都唔理打不還手剩係睇住兄弟俾人打

和理非個光環係咪咁緊要
緊要過自己個兄弟
一開始就應該要接受抗爭就會流血
就要接受靠克警不如靠自己

出面開post話be water嗰d究竟明唔明

佢班fd好撚kai 睇住個fd比人打到仆街
連擋吓 扶吓 都無
真係要斷交

唔好再講 蠢唔蠢
佢有佢道理
幫自己友最實際

唔好理佢戇鳩又好光環又好，揚出去同報案，雖然我知同克驚報無柒用，但做咗先啦，唔係上網㩒幾個制都懶吓嘩

有無手足搵佢出來打佢

屌 睇到好撚嬲
唔還拖以為自己真係啱
我地一定要推撚爆佢

以為打人冇後果？
我屌你老母

咩料呀屌你老母 見擭打擭屌佢老母

屌，睇到嬲到訓唔著

拉唔到人，啲藍絲暴力開，同佢講佢地自己人暴力都晒氣。

選擇性執法真係好恐怖，有無律師知道點做？

告可能唔入，但有無咩方法令藍絲正常返少少？

真心覺得佢地撐警撐政撐都痴晒線，

雖然佢地係有收錢搞事，但有無人可以捉到邊個俾錢搞事，

下下咁 唔係辦法啊

仆街藍絲個腦廢又淨係識打人，唔死都冇用

起完底 人家都未必有事 呢個社會究竟邊個搞事啊 係政府個班人 政府班𡃁

公民隸捕權啊...

仲拍乜撚嘢片
夾手夾腳圍毆佢一鑊跟住走啦

藍絲帶page一致讚好肥佬，又話藍衫係白痴仔、智障仔， 有啲人會譴責， 知但係係譴責肥佬冇重手打死條友，仲鼓勵多啲出手，話和理非全部低能弱智，任打唔嬲。

以後會有更多藍絲帶郁手， 因為佢覺得冇乜所謂覺得啱呀，大家執生。

pa. 希望藍色衫早日康復

勁呀，推到警察拉佢，太暴力了

果位巴打，屌你好撚勁呀加油加油加油

push 睇到好嬲

欺君子以方

做壞規矩

點撚解唔還拖，睇頭幾十秒已經睇到好撚燥

p

希望巴打無事

留左位比肥仔

咁打人法都唔洗拉

雖然我睇到好火 覺得好on9 兄弟唔應該咁樣受傷
但真心respect佢

邊個至係暴徒
要廣傳

咪係，還手打得贏又點？
咪俾對家剪後半段出黎話暴徒打人打到頭破血流攞
佢地打人其實係送子彈俾我地呀，要善用

辛苦哂被打巴打

巴打你隻手有金屬就話姐

幫推

屌 一定要搞大佢！

no comment

唔打都比人打左
唯一幫到佢既就係廣傳
唔可以令佢比人打既價值消失

我尊重佢同埋尊敬佢，但係唔建議擋都唔擋，大家要識保護自己

要擋要避但唔好還手

唔還手一件事
點解撳住佢都冇人去做
全部一齊拍片有咩用

屌你老母 睇到火都黎 唔好俾呢位巴士白白被打

唔使硬食啩 要識走避

我都係咁諗，仲要咁多人話佢傻

佢唔還拖係因為驚變被告

你都唔係真係硬食足咁多拳架........

今次搞大佢啦屌
下次唔好再唔還手啦

甘地

「我們不是暴徒」

on9

其實可唔可以禁低佢

咪又覺得我食鹽多過你食米囉

九龍灣街坊小心啲
分分鐘嗰肥佬郁啲又打人

唔打都打冇，冇還拖就係冇還到，請大家做好文宣同起底，勸籲藍衫快啲從法律途徑追究

佢事實係戇鳩 +蠢
大把藍絲阿叔唔care未來，本身撈賤工一吐怨氣，明係打柒你發洩

仲要企咁前搏佢打多幾拳做咩

唔還拖都避下擋下呀 走住黎屌咁呀

係on撚9呀，有晒片郁手先，你地唔係覺得佢地有性會識停呀diu

Agger
唔好學

幫大家科普一下

和理非唔洗硬食架
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人你可以禁住佢，唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，佢地先會做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎
101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

arrestable offence (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

Cap212: 19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你有拍片，佢打人，你係證人，你要報警

利申：非法律系，有無律師巴絲補充？

和理非令人on9

唉好心痛

個位巴打之後冇事嘛?

起碼要擋呀

還拖唔會變互毆？

最後報左警未？
告到佢破產啦屌

真係好心痛。如果再有人比廢老打嘅，真係要幫幫手。唔係叫你地打到佢地趴係到，但係至少都要保護自己。

唔好用d大陸字啦 「科普」睇到想嘔

敬禮🙇🏻‍♂️

有冇搞撚錯

我地做大個餅佢

今次單野出左之後以後咪名正言順還拖囉

文宣組上

好擔心個大肚腩拳手，請問有無人知佢邊區住邊？

使用公民拘捕權，用最低武力將人拘捕，一可以反諷警犬不執法，二可以保護示威者。

值唔值得為左做輿論而做到呢個地步
成班人係度食花生 dllm 睇住個後生仔畀人打

食屎啦 捨身成仁 唔見你班仆街去成仁？

ON 撚 9, 咪撚咁 ON 9 啦 , 打鳩佢啦 , 痴柒 7 線

琴晚叫左散水啦，現場都決定留低，唯有尊重你
但覺得唔值得為個區人死守

依家咪忍佢幾下 你估香港好大呀

係唔係無人識打999

結果係點
睇到巴打俾佢咁打法，嬲到想喊

不如唔好勇武抗爭 變返和理非啦

辛苦師兄推

癡線 有操過野 都唔會係比個頭佢打啦 下話 鍵戰真on9
唔擋都算又唔避 你鼓吹乜撚野？ 真正送頭？

後尾咪有克警來左

根本就係反面教材 咁打法 唔好話可大可小
根本會搞出人命 鍵戰on99

硬食幾下無問題.....俾我硬食完實還拖
士可殺不可辱

人地打你都唔係第一日
唔還手都唔係第一日
到宜家係人都知架啦
咁又可以點
文宣做咁耐情況一樣
仲要俾人打幾耐

屌你老母臭閪，睇到段片嬲撚到我有冇巴打幫手起底， 起到底麻煩通知我，我一定還拖以牙還牙橫掂已經上了兩條罪我冇嘢好怕。

咁多人都唔嘗試制服一個人，然後睇住個靚仔比人打都唔幫手，我唔會讚佢乜野eq高，就算唔還拖，自衛都要掛

下下打頭痴撚線

睇到班道德撚仲要吹奏打不還手
感召藍絲

屌 得啖笑
成班豬隊友和理非 比人打既唔還手，睇住人打人既掛住拍片

唔還拖唔代表唔擋呀大佬
咁俾人當沙包打可以死架

做人肉沙包做乜呀

巴打如果你見到嘅話我想講
多謝你 但係下次捱一兩拳夠架啦如果你真係想捨身成仁

有晒片證人 可以報案 焗佢開file哦

如果咁樣打死人，我諗暴動都似

利申 鳩up

係呀 後生仔搞到革命既話
呢啲廢中送返上大陸受苦啦

還拖就未必駛，但下次就算唔擋下都避下，唔避下都走啦，連儂牆係死物，又話撕一貼十，緊張既咪之後再貼過，同講咁多次be water都唔太識

最後一次喇

人地被人打得咁辛苦，我地應該努力廣傳。

已經俾人打左
佢既犧牲唔可以白廢

最後係點 辛苦晒 見到都覺得辛苦

條片太長，有冇巴打可以執執佢？
想send俾藍絲長輩睇

唔啱聽都要講 ，肥閪最後會無事 ，班垃圾唔會點做野架

你明咩？
下次著埋甲 帶頭盔先好唔好？

痴撚線，呢位巴打好撚勁

得罪問句
咁你班港豬覺醒得未
黑警打唔還拖 藍絲打唔還拖
光環真係唔係咁攞

屌你老母睇撚到嬲 拉左未屌

入面啲人痴撚線求各位入去幫手屌返轉頭

佢就係話俾大家知面對極惡都絕不撤退絕不屈服，要人反思點解要撤

睇到好嬲..好心痛
仲要同人講「你有資格同我講」
屌你 食你幾掌就有資格同你講野？
你邊位啊

收皮啦屌你老母 下下打頭會死人架 呢個廢中已經肥又腫都打到巴打暈 大隻啲咪死
話用手擋頭由佢打身體呀

擋就畀拉人king拉埋，入你打架，罰你前，重要上庭。唔還拖去驗傷就告條肥L襲擊傷人。不過呢，下次記得中幾嘢就瞓地call白車同報警。

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

簡化記憶版 傷人19 3年 101拘捕令

屌你老母 死肥閪 一定要得閒拜會下條肥閪

俾人打唔還拖老實真心唔太認同不過件垃圾廢老俾人影哂打人唔知個官點判呢型幾下坐幾碌！計落有著數數

長輩圖

真
我怕冇咩人去
我地啲手足比人圍

希望巴打無咩事
仆街藍絲

但係醉酒鬧事最多淨係坐兩個月咋喎，所以應該直接打柒佢。

真心respect, 廢肥拳重少少的話打到佢腦震盪 有機會變白痴仔

去驗傷先啊 巴打

咁都唔係行前被人打
佢咁樣屋企人仲點會想佢繼續行出來

用手踭最出邊凸出嚟最硬嗰舊骨向前擋呀，仲有人哋打嚟係正面向你出拳喎，你點樣用自己拳頭正面打自己手踭？

聖人
畀人打完左邊之後，再畀人打埋右邊

手踭硬個拳頭㗎喎，唔用手踭擋咁應該點擋？

唔還都可以擋㗎....

巴打好真係好勁
btw下次唔好咁傻豬至少用手擋下，呢班仆街真係人性

捨你老母咩成群憨鳩企喺到拍片

肥撚講得啱，你地革乜撚野命，打不還手革乜撚野命？仲以為自己好撚有光環？講撚咗幾多年光環唔係咁撚樣用

噚晚成件事根本就可以避免，晒鳩義士體力時間守幅咁嘅閪牆就係因為幾條傻撚憨鳩鳩企圍一件藍絲都搞唔掂

革命？革乜撚野命？抗乜撚野爭？

支持連登仔用依種方法抗命

仆街真係有樣睇！
一定要告呢個肥佬！

條肥佬講養家⋯做野⋯

條白痴一定以為200萬人上街都係無業者

我幾肯定佢係低下階層搵好少錢 出唔到位
想靠今次打年輕人埋親中堆攞維穩費

點知？
睇佢個格就知！
佢應該係基層 似做倉（斷估咋，有冇人確定下）

文宣:打黃屍唔洗負責任，仲會憨鳩鳩打不還手
我下次都想join打撚醒你班打不還手嘅傻鳩

打架訓左落地真係好危險

1

傻鳩咪認，咁都有得吹奏

推 屌佢老母

但好on9特登行過去

差啲變成第6位烈士 永垂不朽

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

一定唔可以還拖 一還拖就有位俾人入 但係我覺得至少可以擋下 避下不過點都好 我都一定支持佢

唔推唔係人

真男人

還拖都比位人入
還拖又唔係打到佢流哂血
側邊啲人禁底佢 等佢唔好繼續打都夠啦
跟住call警
雖然依家call警都冇鳩用

睇到好心up...好嬲

唉 正常黎講 自衛梗係無事 但係依家咁既情況 我地一還拖 就會俾人話我地打人 暴徒 點點點分分鐘入埋罪

想知結果，唔係無人報案最後放生下話？

被人壓逼》文宣
被人打、非禮》文宣
市民食彈、被爆頭》文宣
政府漠視》文宣
被人暴力清場》文宣
示威者裝備不足》文宣

其實我地係咪要反思 每一樣野都要諗應對方法 而唔係咩野都訴諸文宣？
早前我地有幾百萬係全球登報
但點解勇武果陣 裝備仲係咁簡陋？
再係咁落去 唔單只勇武派絕望 和理非都失望
示弱只會助長暴政架炸

預左被人屌

手足受我一拜

文宣組
快

如果下次再俾人揼嗰陣，拍片嗰個人大嗌「喂佢打你喎，快啲作出合理自衛啦」，然後當事人再用合理武力推開/擋住嗰個人會唔會好啲。一黎可以防止自己再受傷（就算我睇片都覺得好痛），二黎呢項證據會有說服力啲？
前提係唔好打柒條友。

Btw 肥撚祝你肥到血管閉塞早死早著。
藍衫哥哥你好好抖下，唔好再揾自己去較飛了。多謝你，你好有型。

黃蓋苦肉計，可惜無乜效，
仲比連登仔blame 佢打不還手，
不過啲家長應該buy。

比人打都唔反抗，做依啲咁弱智既行為既人被稱為勇士， 我真係睇唔透
唔怪得抗爭路途上一直原地踏步，比人恰到上心口都繼續舉高雙手大叫和平

犧牲小我
唔只係要個廢老仆街
喺俾人我哋個背後理念

油塘當比落鳳坡

左手拳打右手踭

落左charge